{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015083",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 뜨레놀레키즈풀빌라"
    },
    "text": "トレノレは1チームだけのための一軒家フルヴィラで、設計から提供まで全ての過程に私たちが参加して完璧な空間を作りました。 建物の面積は90坪で、定員を含めるとおよそ450坪です。 送迎サービスは提供しておりません。 室内には20人用ウェーバーガスグリルを備えたバーベキュー設備があり、使用する際には追加で30,000ウォンを現地で決済する必要があります。 幼児の基準人数は36ヶ月以上で、これに応じて追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 客室の中には4m×6mの大きさのぬるま湯プールがあり、温度は31~35度に維持されます。 プールは 24 時間自動循環ろ過システムで維持され、ぬるま湯を無料で提供します。 また、幼児のための安全ガードベッド、子供用洗面台及びシャワー用品、哺乳瓶消毒器、幼児専用食事容器などのベビー用品も無料で提供されます。 寝具類を追加要請する場合、1軒当たり20,000ウォンを現地で決済する必要があります。 無料Wi-Fiが利用でき、ペットは同伴入室ができません。 駐車場は無料で利用でき、消火器や火災感知器も施設内に備えられています。 ウェルカム茶菓はオーガニック自然主義ジュース、食パン(ジャム、バター)、ピザパンが提供され、利用料金は30,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "トレノレはどんな施設ですか？",
            "answer": "トレノレは1チームだけのための一軒家フルヴィラで、設計から提供まで全ての過程に私たちが参加して完璧な空間を作っています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備はありますか？",
            "answer": "室内には20人用ウェーバーガスグリルを備えたバーベキュー設備があります。使用する際には追加で30,000ウォンを現地で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "幼児の基準人数は何歳以上ですか？",
            "answer": "幼児の基準人数は36ヶ月以上です。これに応じて追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室の中には4m×6mの大きさのぬるま湯プールがあり、温度は31~35度に維持されます。プールは24時間自動循環ろ過システムで維持され、ぬるま湯を無料で提供します。また、幼児のための安全ガードベッド、子供用洗面台及びシャワー用品、哺乳瓶消毒器、幼児専用食事容器などのベビー用品も無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "寝具類を追加する場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具類を追加要請する場合、1軒当たり20,000ウォンを現地で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "ペットは同伴入室ができません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "消火器や火災感知器はありますか？",
            "answer": "消火器や火災感知器も施設内に備えられています。"
        },
        {
            "question": "ウェルカム茶菓は何が提供されますか？",
            "answer": "ウェルカム茶菓はオーガニック自然主義ジュース、食パン(ジャム、バター)、ピザパンが提供されます。利用料金は30,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 482
    }
}